推到完場 最緊要好玩

Tvb套最緊要好玩究竟係乜撚野黎？完全無主題，無厘頭得黎又唔好笑，幾時執呀tvb